{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162078?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 제이글램핑"
    },
    "text": "何も持たずに手ぶらで来てもいいキャンプ場で、キャンプ料理も食べ放題です。 こちらはラグジュアリーなジェイグランピングです。 バイキング式とバーベキューが食べ放題で、グランピングキャンプ場なのでオーシャンビューと温水プールを楽しめます。 また、オーシャンビューの客室では日没と日の出の両方を見ることができ、干潟と釣り体験、愛犬同伴も可能です。 入室は15:00で、退室は11:00です。 ピックアップは不可能であり、バーベキューは食べ放題で提供されますが、韓国産1等級豚肉、キムチ、サムジャン、ごま油、塩、サンチュ、唐辛子、ニンニク、エゴマの葉、キノコなどの製品が食べ放題となります。 一回提供されるのは、レトルトご飯、ラーメン、卵、水2L、エビ、ソーセージ、マシュマロ、手羽元、トウモロコシ、牛ともばら肉入りテンジャンチゲです。 炭火の追加時に10,000ウォンで、利用時間は17:00から20:30までです。 ペット同伴は1匹当たり10,000ウォンで、最大2匹まで可能で、入室可能な客室はツイン1番から6番までです。 その他のサービスとしてはキャンプファイヤー、ボードゲーム、ビデオゲーム、ビームプロジェクトなどが提供され、入室は15:00、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場では何を持って行けばいいですか？",
            "answer": "手ぶらで来ても大丈夫です。キャンプ場で必要なものはすべて提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ料理は何が食べ放題ですか？",
            "answer": "バイキング式とバーベキューが食べ放題です。韓国産1等級豚肉、キムチ、サムジャン、ごま油、塩、サンチュ、唐辛子、ニンニク、エゴマの葉、キノコなどの製品が食べ放題です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "グランピングキャンプ場なので、オーシャンビューと温水プールを楽しむことができます。また、キャンプファイヤーやボードゲーム、ビデオゲーム、ビームプロジェクトなどのサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴も可能です。1匹当たり10,000ウォンで、最大2匹まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供していません。ご自身で移動手段をご用意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "追加の炭火はいくらですか？",
            "answer": "追加の炭火は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの客室でペットと一緒に泊まることができますか？",
            "answer": "ペット同伴可能な客室はツイン1番から6番までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 426
    }
}